係香港唔返工係咪會比人睇死？

做左份工幾年
本身諗住quit左份工休息幾個月
但身邊既人係咁狂問搵左工未
好似我唔返工就係罪過
其實我係唔係廢柴？
利申：照比緊家用 本身有積蓄

快d搵工la柒頭
我中意歎下關你地乜撚野事

好撚反智 好似人生淨係可以返工咁

其他人狂問 搞到我都覺得自己好有問題

再係咁我會有精神病 都係快快搵工算

我做左3年廢青
個時見親D FD都問我搵工未

屋企人又煩 潛移物化
唔返工=唔應該

其實係d港豬唔抵得你唔洗做狗, 道德綁架你做埋一份
香港人

本身有錢就ok

晚晚得返自己一個就會喊
唔明點解係香港想休息下都變左奢侈

最近都祼辭左
啲同事、屋企人都係咁問搵左工未
我心諗 休息下都唔比咩
啲人淨係覺得唔返工=廢青
無諗過你返工就係想比好既生活自己
淨係識賺 唔識享受有用咩

其實我只係想休息幾個月 冇諗過透足一年
估唔到身邊d人已經覺得好有問題

特別係老一輩，一見到你唔返工，日日系屋企就好鬼多說話卑你聽，跟住就死催爛催你快d搵工

自己知自己做乜就得
唔撚洗理人講D 咩
叉足電先！

可能真係我有問題呢 做咩好地地要裸辭

sor 禁錯like
請-1

其實主要係答唔出自己做緊咩姐
無做野既人叫咩 我第一時間諗到廢青
但我唔想話自己廢青
fd: 好耐無見 近排返咩
我: 無呀 做下廢青 / 休息下咁囉 / 唔洗做啦

比人講到我都覺得自己係廢柴 好辛苦
太介意人地講咩
成日辛苦到想死左佢
但諗到女朋友 又放棄左

我後悔緊裸辭 唔想比人話

多謝你

係...唔知點答佢 會比人恥笑

洗鬼後悔咩 hea住搵工囉
唔洗9沖 西工都照返

我都經歷過你呢個位
時間會証明你啱
唔好因為人地講兩句（就算係你老豆老母有時佢地D 想法真係會害鳩你）

你就求其揾份野撈
自己又唔開心
幾無謂
你最緊要就係知道自己想做咩
就得！

好

係呀 我就係唔想求求其其搵份做住先

休息下都要覺得自己有問題 抵你做港豬 好行唔送 快d揾份牛工 勞勞碌碌過埋下半世

你估要擺脫人地既閒言閒語好易？

我而家夠話你港豬 你唔擺脫下我對你既閒言閒語去做翻個人 過自己想過既生活?
根本就係比自己既藉口

點解唔好求其搵
一．同你想再跳你會怕
二．浪費時間

之前無返工五年都係咁過
返下pt hea下去下旅行

i know that feel
本來想叉下電就繼續 但係日日俾人煩搞到冇叉過咁
到做返野都係冇電既狀態

香港地手停口停
好多人都咁諗
當你日日瞓到自然醒個下你發覺日撚日返工放工好撚無意思

有儲錢驚咩姐
人類返工都係為錢唔通好鐘意返工啊
屋企人叫你快d搵工驚你無家用比
你同佢講儲左幾千萬
你做廢青都無人理你

exactly 宜家精神上好攰

好勁

我都同你一樣，

全年無休果啲人真係好撚顛，但佢地覺得好聞

好閑

真係太多人咁諗

明明我有儲錢又有家用比 點解要話我！！

其實我冇問題架可？

唔覺得有問題！唔洗太在意D人諗咩
個人覺得香港應該好似意大利咁一年有3個月年假

意大利咁筍

休息只為行更遠既路
到你悶到頂唔順你就會
自己揾工

知自己目標係咩咪得
人大左無錢會俾人睇死姐

係
好似連媽咪都唔想同我出去食嘢
怕俾人見到我唔洗返工咁

生活無憂大把錢fing，話之你訓街

所以d人真係on9
我休息一兩個月但我家用照比有咩問題
Hr又係
裸辭都要挑剔？講到尾最好份人工打八折啦咁唔返一年工佢都唔會挑剔

宜家講緊休息一兩個月姐

咪係

咁慘

洗乜理人點諗, 反正大家財政獨立

休息下1,2個月就依樣果樣 廢事理依d人

祼辭都係因為想轉第二個career path 啫
只係順便休息下 再搵份自己想做既工
上一份實在太磨滅心志

有時唔知自己搵咩工,咪hea下囉,最慘係無問屋企拎錢都屈做廢青

其實我覺得除撚非你話多錢夠下半世
有錢去做你想做既野
否則真係快撚D搵工啦
講正,呢D廢青生活我都試過
但係屌我奴性高都係咁話
如果你戶口唔多錢(簡單講無錢)
你唔撚返工
唯一真係on99係屋企做埋on9野
真係食飯,訓覺,打機,打飛機,屌閪,沖涼(我諗無工應該等於無女)
其實諗落都係幾on9
(最後真係廢左一個月就唔廢搵番工,去做)
所以我好想知偉大既連登
點樣廢幾年

冇錯 exactly
終於有人明白我

你話係咪好無辜

唔明你點做到咁耐,你有錢我覺得你好彩,
你前世做得好多事.
但無錢你點頂
廢青我都做過
真係頂唔撚順個D生活

我廢左兩個月去搵工都唔算太廢姐？
人生流流長我只係拎左兩個月休息

btw 我有女朋友喇 唔係做廢青 想透下姐

有病做過兩年
見盡人情冷暖

其實兩個月真心唔過份
不過你唔會頂唔順咩
不過反而怕搵工難姐
我個行就唔撚難
你有留意IT個個post知我就做IT
唔撚做一份IT工
最撚高紀錄真係一星期內搵番份

有病另計

洗鬼理人咩

每個月有固定入息咪得

有病係最慘 迫於無奈

其實講真,有工返真係好過做廢青
諗深層返工係有錢既,做錯野又唔撚使死
仲有彈性可以到轉比你唔做

相反,做廢青無得話隨時搵撚到工做
無錢,真係女都講唔撚到.飯都無撚得開
當然你換黎既真係自由啦

不過人真係咁撚閪
無工返就想返工
要返工就想放假

好彩你話唔過份 唉我因間去sd CV先
見到你咁有動力我都唔可以咁頹

太介意人地點睇我

冇錢先係

最後好認同 我依家就係咁樣
除左比人話之外 我自己都接受唔到自己咁廢

無錢又唔返工一定俾人睇死
有錢唔駛返工就俾人憎死

其實我之前返開 freelance + full time
所以先咁想休息下
不過透夠喇 係時候要繼續chur盡
希望唔會有日暴斃

咁寧願比人憎死算 有錢用黎掟死d人

識得有fd屋企人有病,照顧幾個月都比人屌點解唔搵工,走去照顧屋企人

人地生活淨係得返工
咁話題梗係問番返工嘅野

on9 樓主俾人講兩講就頂唔順
一開始又話想休息下 到而家又話都係快快趣趣去揾返份工

你到底有無自己諗法？

利申: 裸辭過 4 個月 一個禮拜都無就揾得返工

班奴隸唔底得人有得休息
多啲人做社畜佢地會好過啲

其實有儲蓄辭職 你就會享受到咩叫生活
訓到自然醒 做乜都得 攰就訓

諗緊QUIT考CFA 點睇

咪就係 開頭都撐佢

樓主你都係快撚啲去搵工啦，抖下都驚俾人話
你真係好適合做港奴

一早都話左怕人話

你唔明幾撚大壓力

咁之後有巴打屌呀ma

你有目標就做啦

可能做懶左奴隸

我其實想透兩個月 希望大家認同我唔係廢青
兩個月之後就會搵工la 我自己有目標
多謝大家

香港地冇錢，窮就真係俾人睇死

關咩事, 睇你有冇錢!!
你有冇見過啲2世祖, 富家女返工?
我識果啲做model, 個個月飛去旅行添啦

前幾日同啊媽講起話想去旅行一個月點睇
佢叫我60歲先去,問我唔洗做啊?

窮先要返工維持生活，因為佢地無錢剩。
你下次屌鳩返佢地：吹呀我有錢唔洗做係咪唔比？

大時大節點捱過

樓主正一垃圾 無主見
人生係你自己 明？

想休息可以理解
但我睇完啲隱青一無返工就幾年無返 完全出唔返社會 如果我有屋企人裸辭又無planning 幾時搵工 常理都會擔心
再講 自己覺得太耐唔做嘢都會脫節 又會俾HR問點解點解

唔搵工唔係問題
但你d錢夠你洗幾耐

有 但冇人咁多

老一輩....旅行我反而成日去

之後我就會比人屌返轉頭 屌我曬自己有錢

我有儲蓄唔洗擔心

所以兩個月極限尼